放影會連儂牆 - 連登登記服務

可唔可以加一些文宣教人上連登？

或者加係連儂場？

好多上左年紀既唔識加 app 架。

我地connect 多一些銀登仔銀登女，等佢地多一些正確資訊會唔會更好，更新文宣又冇連儂牆咁危險？

蘋果都要幫人登記先，我地係咪都要搞搞？

除左春袋，記住：

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

咪搞啦

係唔係要教人買連登卡

唔使，淨係睇都己經好有效，多個連登街坊保護多個勇武呀

連儂牆最好要整個資訊更新區
速度要快 2至3日就要換一批 咁樣銀髮先有得隔日睇
可能係會辛苦啲 我覺得做得過

連儂牆要諗諗點吸引人自動接受更新資訊，手兄成日有危險都唔係辦法